觀塘道迴旋處改為十字路口是否可行？

而家擺明個迴旋處極低效率，好似個旋渦咁吸住哂d車係附近。
如果拆左佢起番做十字路口會唔會好d?

開源道，觀塘廣場果邊？

係。APM對出果個

就算俾你轉左十字 觀塘apm咁多巴士埋站咪又係塞

算鳩數啦，嗰個位經過就罄

就放工時間又多車

係咪應該開係時事台

無人行觀塘道